如果死人就割，我係中共我一定扮手足行兇

醒下啦，又話核彈都唔割。

神獸有冇可能打死人？ 有

燒鋪有冇可能燒死人？有

火魔法有冇可能燒死人？有

梅菲定理，有可能發生既就會發生。

冇辦法，如果有禍就只能一齊當，但係未爭取到五大訴求前係冇退路，冇得縮！

個波根本就在於政府既不作為同暴力打壓，而唔係考慮各種潛在既情況去割手足。

革命係一定會流血架，只要問心無愧，唔係專登攻擊無辜平民就夠！

兄弟爬山，各有各做！

係手足既，冇人想知你地點先會割呀！

而係心平氣和咁同現場手足討論行動！

歡迎反駁

完全同意，割條撚呀割，成班左膠站係道德高地望手足，下下批評又冇建設，夠膽落前線我就幫你割下條索帶啦

另外希望你睇下

同路人

都要睇出發點㗎大佬

不割蓆唔代表容許胡作非為

好簡單，如果有日手足互殘，其中一個死左

割定唔割

如果手足死就割，咁點解傷害到其他無辜既人就可以？

主動出手既藍絲，我地十倍奉還

狗可以係最高程度武力

但無辜既人，什至係自己呢邊既人，絕對不能傷害

叔一燒同擲磚都好大機會係中共大龍鳳

佢哋如果要咁做非常容易安排

係唔係中共安排都好

叔一燒係攞刀斬人在先，

中磚果個係藍絲集體擲磚在先，兩邊都有可能受傷/死

唔明你嘅邏輯

如果死人都唔割，我係中共我一定扮手足行兇
割嘅話中共先唔會派

革命係一定會流血架，只要問心無愧，唔係專登攻擊無辜平民就夠！

好認同

係死人就割

割唔割從來都只係一個偽命題
由頭到尾都係各有各做
要既係各位手足要有返相對既自律性、底線
而唔係不停問人割定唔割

就好似星期一咁
同藍絲有少少言語衝突同肢體碰撞就淋火水
然後成班人又問割唔割
嗱 我就一定唔會做啲咁既嘅 亦都唔會咁做
但點先算割蓆？以後唔出嚟遊行爭取五大訴求？無可能啦
根本就唔存在割唔割蓆既問題

呢場抗爭唔係2014雨革 無大台 所以完全唔存在割唔割蓆既問題

其實被淋火水果個唔係無辜架，佢攞刀斬人在先！

事出必有因

明白 不過淋火水我覺得係over左少少 我個人會用返相若武力以武制暴
但我個人就只會唔鼓勵呢種行為繼續出現 絕對無可能割蓆

其實唔over刀同火其實一樣可以殺人，只係視覺效果問題。

如果畀啲廢老睇到冇後果我地會有更多人受傷